#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: smsrobot-lib\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://www.libsdl.cn/\n"
"POT-Creation-Date: 2017-10-31 17:59+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2017-10-31 18:00+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese/Simplified <i18n-translation@lists.linux.net.cn>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-Bookmarks: -1,-1,-1,3,-1,-1,-1,-1,-1,-1\n"
"X-Generator: Poedit 2.0.3\n"

#: apps-res/po/app-smsrobot/cfg-cpp/smsrobot-lib/_bonus.cpp:1
msgid "smsrobot"
msgstr "机器人信使"

#: apps-res/po/app-smsrobot/cfg-cpp/smsrobot-lib/gui.cpp:1
msgid "Back to start"
msgstr "回到开始"

#: apps-res/po/app-smsrobot/cfg-cpp/smsrobot-lib/gui.cpp:3
msgid "Click to login"
msgstr "点击登录"

#: apps-res/po/app-smsrobot/cfg-cpp/smsrobot-lib/gui.cpp:5
msgid "Clone"
msgstr "克隆"

#: apps-res/po/app-smsrobot/cfg-cpp/smsrobot-lib/gui.cpp:7
msgid "Contacts"
msgstr "联系人"

#: apps-res/po/app-smsrobot/cfg-cpp/smsrobot-lib/gui.cpp:9
msgid "Edit field"
msgstr "编辑字段"

#: apps-res/po/app-smsrobot/cfg-cpp/smsrobot-lib/gui.cpp:11
#: apps-src/apps/smsrobot/gui/dialogs/edit_group.cpp:47
msgid "Edit group"
msgstr "编辑群组"

#: apps-res/po/app-smsrobot/cfg-cpp/smsrobot-lib/gui.cpp:13
#: apps-src/apps/smsrobot/gui/dialogs/edit_person.cpp:43
msgid "Edit person"
msgstr "编辑联系人"

#: apps-res/po/app-smsrobot/cfg-cpp/smsrobot-lib/gui.cpp:15
msgid "Edit template"
msgstr "编辑模板"

#: apps-res/po/app-smsrobot/cfg-cpp/smsrobot-lib/gui.cpp:17
msgid "Erase"
msgstr "删除"

#: apps-res/po/app-smsrobot/cfg-cpp/smsrobot-lib/gui.cpp:19
#: apps-src/apps/smsrobot/gui/dialogs/home.cpp:74
#: apps-src/apps/smsrobot/main.cpp:975
msgid "Field"
msgstr "字段"

#: apps-res/po/app-smsrobot/cfg-cpp/smsrobot-lib/gui.cpp:21
#: apps-src/apps/smsrobot/gui/dialogs/login.cpp:87
msgid "Forget password"
msgstr "忘记密码"

#: apps-res/po/app-smsrobot/cfg-cpp/smsrobot-lib/gui.cpp:23
#: apps-src/apps/smsrobot/gui/dialogs/home.cpp:68
#: apps-src/apps/smsrobot/main.cpp:971
msgid "Group"
msgstr "群组"

#: apps-res/po/app-smsrobot/cfg-cpp/smsrobot-lib/gui.cpp:25
msgid "I have read and agreed to Sesame User Agreement"
msgstr ""

#: apps-res/po/app-smsrobot/cfg-cpp/smsrobot-lib/gui.cpp:27
msgid ""
"ID is used to uniquely identify the field, and cannot be modified once "
"created. Characters can only be alphabet, number and '_', the first must be "
"alphabet. Up to 32 characters."
msgstr ""
"标识用于在各字段间唯一识别该字段，一旦创建后就不能修改。当中字符只能是字母、"
"数字和“_”，第一个必须是字母。最多32个字符。"

#: apps-res/po/app-smsrobot/cfg-cpp/smsrobot-lib/gui.cpp:29
msgid "Interval"
msgstr "间隔"

#: apps-res/po/app-smsrobot/cfg-cpp/smsrobot-lib/gui.cpp:31
#: apps-src/apps/smsrobot/main.cpp:577
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: apps-res/po/app-smsrobot/cfg-cpp/smsrobot-lib/gui.cpp:33
#: apps-src/apps/smsrobot/gui/dialogs/login.cpp:69
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: apps-res/po/app-smsrobot/cfg-cpp/smsrobot-lib/gui.cpp:35
#: apps-src/apps/smsrobot/gui/dialogs/home.cpp:1078
msgid "Logout"
msgstr "退出登录"

#: apps-res/po/app-smsrobot/cfg-cpp/smsrobot-lib/gui.cpp:37
#: apps-src/apps/smsrobot/gui/dialogs/home.cpp:77
#: apps-src/apps/smsrobot/main.cpp:978
msgid "More"
msgstr "更多"

#: apps-res/po/app-smsrobot/cfg-cpp/smsrobot-lib/gui.cpp:39
msgid ""
"Name is the field's display contents, and can be modified in the future. Up "
"to 32 characters"
msgstr "名称是该字段显示在界面的内容，创建后可再修改。最多32个字符"

#: apps-res/po/app-smsrobot/cfg-cpp/smsrobot-lib/gui.cpp:41
msgid "Notification"
msgstr "通知"

#: apps-res/po/app-smsrobot/cfg-cpp/smsrobot-lib/gui.cpp:43
msgid "Recognize template"
msgstr "识别模板"

#: apps-res/po/app-smsrobot/cfg-cpp/smsrobot-lib/gui.cpp:45
#: apps-src/apps/smsrobot/gui/dialogs/register.cpp:63
#: apps-src/apps/smsrobot/gui/dialogs/register.cpp:71
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: apps-res/po/app-smsrobot/cfg-cpp/smsrobot-lib/gui.cpp:47
msgid "Require send"
msgstr "设为发送"

#: apps-res/po/app-smsrobot/cfg-cpp/smsrobot-lib/gui.cpp:49
msgid "SIM's strategy"
msgstr "SIM卡策略"

#: apps-res/po/app-smsrobot/cfg-cpp/smsrobot-lib/gui.cpp:51
#: apps-src/apps/smsrobot/gui/dialogs/home.cpp:65
#: apps-src/apps/smsrobot/main.cpp:969
msgid "SMS"
msgstr "短信"

#: apps-res/po/app-smsrobot/cfg-cpp/smsrobot-lib/gui.cpp:53
#: apps-src/apps/smsrobot/gui/dialogs/login.cpp:97
msgid "Sign up"
msgstr "快速注册"

#: apps-res/po/app-smsrobot/cfg-cpp/smsrobot-lib/gui.cpp:55
#: apps-src/apps/smsrobot/gui/dialogs/home.cpp:71
#: apps-src/apps/smsrobot/main.cpp:973
msgid "Template"
msgstr "模板"

#: apps-res/po/app-smsrobot/cfg-cpp/smsrobot-lib/gui.cpp:57
#: apps-src/apps/smsrobot/gui/dialogs/home.cpp:1057
msgid "bbs url"
msgstr ""

#: apps-src/apps/smsrobot/game_config.cpp:32
msgid "None"
msgstr "空"

#: apps-src/apps/smsrobot/game_config.cpp:34
msgid "SIM1"
msgstr ""

#: apps-src/apps/smsrobot/game_config.cpp:36
msgid "SIM2"
msgstr ""

#: apps-src/apps/smsrobot/game_config.cpp:40
msgid "Alternate"
msgstr "交替使用"

#: apps-src/apps/smsrobot/gui/dialogs/edit_field.cpp:39
msgid "ID"
msgstr "标识"

#: apps-src/apps/smsrobot/gui/dialogs/edit_field.cpp:52
#: apps-src/apps/smsrobot/gui/dialogs/edit_group.cpp:58
#: apps-src/apps/smsrobot/gui/dialogs/edit_template.cpp:58
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: apps-src/apps/smsrobot/gui/dialogs/edit_group.cpp:34
msgid "Untitled group"
msgstr "未命名群组"

#: apps-src/apps/smsrobot/gui/dialogs/edit_group.cpp:49
msgid "Browse group"
msgstr "查看群组"

#: apps-src/apps/smsrobot/gui/dialogs/edit_group.cpp:49
#: apps-src/apps/smsrobot/gui/dialogs/edit_person.cpp:45
#: apps-src/apps/smsrobot/gui/dialogs/edit_template.cpp:49
msgid "Read only"
msgstr "只读"

#: apps-src/apps/smsrobot/gui/dialogs/edit_group.cpp:52
msgid "Insert group"
msgstr "添加群组"

#: apps-src/apps/smsrobot/gui/dialogs/edit_group.cpp:133
msgid "No extra field"
msgstr "没有额外字段"

#: apps-src/apps/smsrobot/gui/dialogs/edit_group.cpp:160
msgid "$mobiles mobile number, $money"
msgstr "$mobiles个号码，$money"

#: apps-src/apps/smsrobot/gui/dialogs/edit_group.cpp:180
msgid "Do you want to delete person: $person|?"
msgstr "确定要删除联系人（$person）吗？"

#: apps-src/apps/smsrobot/gui/dialogs/edit_group.cpp:182
#: apps-src/apps/smsrobot/gui/dialogs/home.cpp:552
#: apps-src/apps/smsrobot/gui/dialogs/home.cpp:753
#: apps-src/apps/smsrobot/gui/dialogs/home.cpp:904
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: apps-src/apps/smsrobot/gui/dialogs/edit_group.cpp:234
msgid "Select field"
msgstr "选择字段"

#: apps-src/apps/smsrobot/gui/dialogs/edit_person.cpp:45
msgid "Browse person"
msgstr "查看联系人"

#: apps-src/apps/smsrobot/gui/dialogs/edit_person.cpp:48
msgid "Insert person"
msgstr "添加联系人"

#: apps-src/apps/smsrobot/gui/dialogs/edit_person.cpp:57
#: apps-src/apps/smsrobot/main.cpp:351
msgid "person^Name"
msgstr "姓名"

#: apps-src/apps/smsrobot/gui/dialogs/edit_person.cpp:66
#: apps-src/apps/smsrobot/main.cpp:353
msgid "money^Sum"
msgstr "金额"

#: apps-src/apps/smsrobot/gui/dialogs/edit_person.cpp:122
msgid "Erase row"
msgstr "删除行"

#: apps-src/apps/smsrobot/gui/dialogs/edit_person.cpp:140
#: apps-src/apps/smsrobot/gui/dialogs/edit_person.cpp:260
msgid "Mobile"
msgstr "手机"

#: apps-src/apps/smsrobot/gui/dialogs/edit_person.cpp:157
#: apps-src/apps/smsrobot/gui/dialogs/edit_person.cpp:267
#: apps-src/apps/smsrobot/main.cpp:352
msgid "mobile^Number"
msgstr "号码"

#: apps-src/apps/smsrobot/gui/dialogs/edit_template.cpp:34
msgid "Untitled template"
msgstr "未命名模板"

#: apps-src/apps/smsrobot/gui/dialogs/edit_template.cpp:47
msgid "Edit tempalte"
msgstr "编辑模板"

#: apps-src/apps/smsrobot/gui/dialogs/edit_template.cpp:49
msgid "Browse tempalte"
msgstr "查看模板"

#: apps-src/apps/smsrobot/gui/dialogs/edit_template.cpp:52
msgid "Insert tempalte"
msgstr "添加模板"

#: apps-src/apps/smsrobot/gui/dialogs/edit_template.cpp:69
msgid "Message"
msgstr "消息"

#: apps-src/apps/smsrobot/gui/dialogs/edit_template.cpp:171
msgid "Insert field"
msgstr "插入字段"

#: apps-src/apps/smsrobot/gui/dialogs/home.cpp:45
msgid "30 Sec"
msgstr "30秒"

#: apps-src/apps/smsrobot/gui/dialogs/home.cpp:46
msgid "45 Sec"
msgstr "45秒"

#: apps-src/apps/smsrobot/gui/dialogs/home.cpp:47
msgid "60 Sec"
msgstr "60秒"

#: apps-src/apps/smsrobot/gui/dialogs/home.cpp:48
msgid "75 Sec"
msgstr "75秒"

#: apps-src/apps/smsrobot/gui/dialogs/home.cpp:49
msgid "2 Min"
msgstr "2分钟"

#: apps-src/apps/smsrobot/gui/dialogs/home.cpp:185
msgid "SIM1 always"
msgstr "总是使用SIM1"

#: apps-src/apps/smsrobot/gui/dialogs/home.cpp:188
msgid "SIM2 always"
msgstr "总是使用SIM2"

#: apps-src/apps/smsrobot/gui/dialogs/home.cpp:195
msgid "Alternate use SIM1 and SIM2"
msgstr "交替使用SIM1和SIM2"

#: apps-src/apps/smsrobot/gui/dialogs/home.cpp:205
msgid "Select SIM strategy"
msgstr "选择SIM卡策略"

#: apps-src/apps/smsrobot/gui/dialogs/home.cpp:235
msgid "Select send interval"
msgstr "选择发送间隔"

#: apps-src/apps/smsrobot/gui/dialogs/home.cpp:274
msgid "No valid SIM strategy was selected, and cannot generate send queues."
msgstr "没有选择有效的SIM卡策略，无法生成队列。"

#: apps-src/apps/smsrobot/gui/dialogs/home.cpp:276
msgid ""
"The first group or the first template is not valid, cannot generate send "
"queues."
msgstr "第一个群组或第一个模板不是有效的，无法生成队列。"

#: apps-src/apps/smsrobot/gui/dialogs/home.cpp:460
msgid "$count contacts"
msgstr "$count个联系人"

#: apps-src/apps/smsrobot/gui/dialogs/home.cpp:463
msgid "$count mobiles"
msgstr "$count个号码"

#: apps-src/apps/smsrobot/gui/dialogs/home.cpp:531
#: apps-src/apps/smsrobot/gui/dialogs/home.cpp:730
msgid "file^Clone"
msgstr "副本"

#: apps-src/apps/smsrobot/gui/dialogs/home.cpp:550
msgid "Do you want to delete group: $group|?"
msgstr "确定要删除群组（$group）吗？"

#: apps-src/apps/smsrobot/gui/dialogs/home.cpp:751
msgid "Do you want to delete template: $template|?"
msgstr "确定要删除模板（$template）吗？"

#: apps-src/apps/smsrobot/gui/dialogs/home.cpp:902
msgid "Do you want to delete field: $field|?"
msgstr "确定要删除字段（$field）吗？"

#: apps-src/apps/smsrobot/gui/dialogs/home.cpp:1056
msgid "Current url: "
msgstr "当前url"

#: apps-src/apps/smsrobot/gui/dialogs/home.cpp:1057
msgid "Edit bbs url"
msgstr "编辑bbs url"

#: apps-src/apps/smsrobot/gui/dialogs/home.cpp:1078
msgid "Once logout, app will not automatically login next time."
msgstr "一旦退出，下次运行时不会自动登录。"

#: apps-src/apps/smsrobot/gui/dialogs/login.cpp:102
#: apps-src/apps/smsrobot/gui/dialogs/register.cpp:98
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: apps-src/apps/smsrobot/gui/dialogs/login.cpp:107
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: apps-src/apps/smsrobot/gui/dialogs/login.cpp:140
msgid ""
"Please visit $bbs_url and retrieve password through Discuz's recommended "
"method."
msgstr "请访问$bbs_url，通过Discuz建议的方法找回密码。"

#: apps-src/apps/smsrobot/gui/dialogs/notification.cpp:47
msgid "contacts.pb on server is newer than local, do you want download?"
msgstr "服务器上的联系人资料要比本地新，要下载吗？"

#: apps-src/apps/smsrobot/gui/dialogs/notification.cpp:50
msgid "contacts.pb on local is newer than server, do you want upload?"
msgstr "本地的联系人资料要比服务器新，要上传吗？"

#: apps-src/apps/smsrobot/gui/dialogs/notification.cpp:60
msgid "templates.pb on server is newer than local, do you want download?"
msgstr "服务器上的模板资料要比本地新，要下载吗？"

#: apps-src/apps/smsrobot/gui/dialogs/notification.cpp:63
msgid "templates.pb on local is newer than server, do you want upload?"
msgstr "本地的模板资料要比服务器新，要上传吗？"

#: apps-src/apps/smsrobot/gui/dialogs/notification.cpp:75
msgid ""
"You are not logged in. Once logged in, can synchronize contacts and template "
"with server."
msgstr "您没有登录。一旦登录，就可以用服务器同步联系人、模板资料。"

#: apps-src/apps/smsrobot/gui/dialogs/notification.cpp:119
msgid "Jump login"
msgstr "转去登录"

#: apps-src/apps/smsrobot/gui/dialogs/notification.cpp:123
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: apps-src/apps/smsrobot/gui/dialogs/notification.cpp:127
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: apps-src/apps/smsrobot/gui/dialogs/notification.cpp:147
msgid "You are not logged in"
msgstr "您没有登录"

#: apps-src/apps/smsrobot/gui/dialogs/notification.cpp:176
msgid "Current is using send queue, can not download."
msgstr "当前正在使用发送队列，不能下载。"

#: apps-src/apps/smsrobot/gui/dialogs/register.cpp:63
msgid "Bind Sesame Account"
msgstr ""

#: apps-src/apps/smsrobot/gui/dialogs/register.cpp:91
msgid "I have read and agreed to $agreement"
msgstr ""

#: apps-src/apps/smsrobot/gui/dialogs/register.cpp:110
msgid "6-14 chars password"
msgstr "6-14个字符密码"

#: apps-src/apps/smsrobot/gui/dialogs/register.cpp:118
msgid "E-mail"
msgstr ""

#: apps-src/apps/smsrobot/gui/dialogs/register.cpp:219
msgid "Get"
msgstr ""

#: apps-src/apps/smsrobot/network.cpp:54 apps-src/apps/smsrobot/network.cpp:170
#: apps-src/apps/smsrobot/network.cpp:252
#: apps-src/apps/smsrobot/network.cpp:353
#: apps-src/apps/smsrobot/network.cpp:486
msgid "Can not connect to network. Please check if the Internet is connected."
msgstr ""

#: apps-src/apps/smsrobot/network.cpp:101
#: apps-src/apps/smsrobot/network.cpp:215
#: apps-src/apps/smsrobot/network.cpp:298
#: apps-src/apps/smsrobot/network.cpp:449
#: apps-src/apps/smsrobot/network.cpp:559
msgid "Invalid data."
msgstr ""

#: apps-src/apps/smsrobot/network.cpp:106
msgid "Mobile/Email or password error"
msgstr ""

#: apps-src/apps/smsrobot/network.cpp:111
#: apps-src/apps/smsrobot/network.cpp:137
#: apps-src/apps/smsrobot/network.cpp:226
#: apps-src/apps/smsrobot/network.cpp:308
#: apps-src/apps/smsrobot/network.cpp:334
#: apps-src/apps/smsrobot/network.cpp:460
#: apps-src/apps/smsrobot/network.cpp:543
#: apps-src/apps/smsrobot/network.cpp:550
#: apps-src/apps/smsrobot/network.cpp:570
msgid "Unknown error."
msgstr ""

#: apps-src/apps/smsrobot/network.cpp:158
msgid ""
"Your account is logined at $time in different places. If it is not your "
"operation, your password has been leaked. Please login $bbs_url as soon as "
"possible to modify the password."
msgstr ""
"你的帐号于$time在异地登录。如果这不是你的操作，你的密码已经泄露。请尽快登录"
"$bbs_url修改密码。"

#: apps-src/apps/smsrobot/network.cpp:303
msgid "Mobile already registered."
msgstr ""

#: apps-src/apps/smsrobot/network.cpp:379
msgid "Special file is empty, can not upload."
msgstr ""

#~ msgid "Long press the line in 'Mobile' area can pop-up relative command."
#~ msgstr "长按“手机”区的行可弹出操作行的命令。"

#~ msgid "Untitled contacts"
#~ msgstr "未命名联系人"

#~ msgid "ID card"
#~ msgstr "身份证"

#~ msgid "10 Sec"
#~ msgstr "10秒"

#~ msgid "10 Min"
#~ msgstr "10分钟"

#~ msgid "20 Min"
#~ msgstr "20分钟"

#~ msgid "30 Min"
#~ msgstr "30分钟"

#~ msgid "1 Hour"
#~ msgstr "1小时"

#~ msgid "Select group"
#~ msgstr "选择群组"

#~ msgid "Select interval"
#~ msgstr "选择间隔"

#~ msgid "Planned task"
#~ msgstr "计划中的任务"

#~ msgid "Task settings"
#~ msgstr "任务设置"

#~ msgid "No task"
#~ msgstr "没有任务"

#~ msgid "$contacts contacts, $mobiles mobiles"
#~ msgstr "$contacts个联系人，$mobiles个号码"

#~ msgid ""
#~ "A parameter is in the format of '%' followed by two numbers, for example "
#~ "'%02'. A template should not exceed 99 parameters."
#~ msgstr ""
#~ "用“%”后跟两个数字的格式表示参数，例如“%02”。一条短信不能超过99个参数。"

#~ msgid ""
#~ "Click 'Sync' to extract parameters from the message to the parameter list "
#~ "automatically."
#~ msgstr "单击“同步”，可从内容自动提取参数到参数列表。"

#~ msgid ""
#~ "If no value is specified for the parameter, the result is direct copy. "
#~ "You can use this method to handle parameter and content conflicts."
#~ msgstr ""
#~ "如果给没参数指定值，那结果是直接复制。可以用这方法处理参数和内容冲突。"

#~ msgid "Record threshold"
#~ msgstr "最大缓存的短信数"

#~ msgid "Person"
#~ msgstr "联系人"

#~ msgid "Persons in group"
#~ msgstr "群组内的联系人"

#~ msgid "$group's common contacts"
#~ msgstr "$group中的公共联系人"

#~ msgid "Company"
#~ msgstr "公司"

#~ msgid "Overdue days"
#~ msgstr "逾期天数"

#~ msgid "sum^Money"
#~ msgstr "金额"

#~ msgid "Parameter"
#~ msgstr "参数"

#~ msgid "ID Card"
#~ msgstr "身份证"

#~ msgid "Set parameter"
#~ msgstr "设置参数"

#~ msgid "Please input target phone number"
#~ msgstr "请输入要发送到的手机"

#~ msgid "Please input thie content of the SMS"
#~ msgstr "请输入要发送的短信内容"

#~ msgid "SMS sent out"
#~ msgstr "已发送短信"

#~ msgid "SIM#$slot send to $receiver, every $interval S"
#~ msgstr "每隔$interval秒，用SIM$slot向$receiver发短信"

#~ msgid "Unknown SIM"
#~ msgstr "未知SIM"

#~ msgid "Target phone number"
#~ msgstr "手机号"

#~ msgid "Content of the SMS"
#~ msgstr "短信内容"

#~ msgid "Test"
#~ msgstr "测试"

#~ msgid "Run"
#~ msgstr "运行"

#~ msgid "Stop"
#~ msgstr "停止"

#~ msgid "Description"
#~ msgstr "描述"
